有個哥哥同子魚本PHOTO BOOK拍拖...

😳

無咩野姐

波都唔撚露買嚟托柒咩

behind scenes 實唔止咁

真係唔撚明
上網search都大撚把啦
賣相真係一個屈錢渠道

眼看手勿動

講笑
禾巧尊重魚仔的。。。

我都想......